周庭坐監會唔會比人通櫃？

好慘，無啦無啦

我屌你老母系個臭化系呀傻鳩

block

乜個閪字好難打？